{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 포레스트126펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 滞在場所は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もしペンションの期間が未確定だったり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室時間と利用案内に従ってIPTVとWiFiを利用することができます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルをレンタルでき、4人基準で30,000ウォンです。 利用時間は2時間で、現地でお支払いいただけます。 駐車可能なスペースがあります。 ペンションの送迎サービスが利用でき、送迎場所は栄山バス停です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "滞在場所は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守るべきですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定だったり、料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もしペンションの期間が未確定だったり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "入室時間と利用案内に従ってIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルをレンタルでき、4人基準で30,000ウォンです。利用時間は2時間で、現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスが利用でき、送迎場所は栄山バス停です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 712
    }
}